桑普係今次香港評論呢隻病毒源頭推測，個人認為是最合理

桑普係今次香港評論呢隻病毒源頭推測，個人認為是最合理、集個人在於醫學、國情邏輯、各方資訊綜合等去推斷，是目前最敢言和合理推測的評論者

同我估計一樣!

所以唔好再屌淋鄭, 激嬲佢放武漢嗰隻嚟香港就大鑊了.